紐亞：紅軍後防有好明顯弱點 拜仁有辦法輕鬆應付

歐聯16強完成抽籤，上屆亞軍利物浦將大戰拜仁慕尼黑，西甲班霸巴塞隆拿就抽中里昂。巴塞教頭華爾維迪滿意抽籤結果，仲開名話好開心可以避開勁敵利物浦。拜仁門將紐亞需面對埃及文明鋒線，就話紅軍後防有明顯缺點，拜仁一眾出色攻擊手必有理想發揮。

「今季利物浦發揮唔錯，上屆歐聯亦殺入決賽。不過抽正拜仁，紅軍唔會覺得係好籤。佢哋擅於踢反擊足球，埋門觸角亦好犀利，但拜仁已經洞察到佢哋後防有明顯弱點，而且要應付拜仁一眾出色射手。」

琴晚邊隊紅色衫

蓋狗

佢咪拜仁個弱點

想問下拜仁球員兩回合入左幾多球

奇狗

拜

2015年
“I have a lot of respect for Messi and for everything that he has achieved. He is very humble. But it’s crucial to show authority when we meet on the pitch and show him who’s boss. I did the same in the World Cup final and this worked out pretty well ,” Neuer told L’Equipe.
紐亞在接受《隊報》採訪時說：「我很尊重美斯和他取得的一切成就，他為人非常謙虛。但是當我們在球場上碰面時氣勢非常重要，我會告訴他誰才是球場上的老大，我會想去年世界盃決賽那樣完封他，明天的比賽我們會全力以赴，希望能取得去年世界盃決賽中同樣的結果，最重要的是取得比賽的掌控權。」

柒過一次仲咁大口氣

輕鬆出迎

知人擅於反擊
都仲係比人一個反擊收左皮

得返把口了呢隻野 世界盃又柒

一球(Matip OG)

拜仁球員

係零呀！
利物浦球員共入咗4球

自大係咪德國人被動技黎

高普不嬲克鳩拜仁

紐亞呢隻小丑正宗衝出黎柒
成日害死隊波
點解仲有人可以吹到TOP3龍門

一傷完冇乜操下就擔正世界盃正選